Figma 026 時津風好淫賤！🤤

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

火熱預訂：
時津風
期待30號wf summer 2017

#wf2017s

WF都仲無櫻灰模就罷買FIGMA三個月

屎粘明既時間突

出學妹泳裝就正啦

師匠泳裝

今個月中果2隻都DELAY 曬去8月，
唔差在DE 多2個月去到10月啦
8月仆曬街

妥善理財啦

RDJ大把錢

出買屎忽

軍火商

時津風貴到 買唔落手

垃圾風

新post留低條腳毛先

好平

屌 我都係

hk!!

我都係

嬲
冇人貼圖

仲有冇可能揾到figma 029

今日我個fd係秋葉原中古店揾唔到

有錢咩都得

喺fb間中見人放

痴撚線..

問number

Google完，大隻佬黎，基

森之妖精 比利

最撚憎人買大隻佬

但你前排先買左隻

哲學嘅野...

巴打係上咩Facebook group 有中古figma 交易

買左乜鳩？

無一個專賣Figma ge
你可以去曬多人既交易谷問 有個乜乜香港玩具 咩6吋玩具 入曬就得
不過點解咁多人想買哩隻gv 男優

D貨黎曬HK啦，早2年個個搶個個都去日本掃
上星期先見人放，不過都唔平
你可以試下去D GROUP 徵，應該好快有

隱性gay因

幾年前岩岩入figma 坑就係頑童入左隻 029-B

過左2年因為 029-A D啞鈴件好似實用D 所以賣左 B 入番A

但其實覺得 029-C 係最靚

基

南瓜最把鬼

笑死 教父仲詳盡解話

而件大隻佬啲關節幾好扭 夠實淨又粗
利申摸兩下就夠 唔入佬

買大隻佬，是為了走更遠的路

教父真基

有例の顏

好在冇睇~ 唔中

無睇都要訂 先係你既style

隻saber de到8月
搞到我試唔到哩個系列抵唔抵玩

0波對眼好靚

塊面好怪

想買麗！

毒撚佐
想要明日香 check 下哩個系列有無跌價先

無睇過 好似同套野一樣

你點解唔訂？一定蝦

食屎

打錯字sor

連蝦都唔放過

魚蝦蟹我玩曬

賭鬼

figma red船應該開唔成，無其他人搭單上船

渣架 唔好要特la認真諗過好唔抵

直頭唔撚買，省錢

省節能 輪太能

可以行埋中野

橙，咁落孤訂RED普算，隻比卡超真係好崩

有冇人上今水gsc船，暫時最早截果隻係8月10號
藪貓 2
艾力克 2
艾爾 3 full
清霜 1
木春由乃 2
時津風 1
吉普莉爾 3 full

時津特幾錢？

7500yen

Oh不了

喳架

究竟時律風邊到淫賤 可唔可以貼圖說明
我懷疑緊同你係咪睇緊同一隻野#

冇睇就要本身好靚+用得著先會訂
非真實系既就好少會訂，好似之前隻FIGMA 鳥人女咁

藪貓朋友314 特貴一舊

Ok u win

以前一唔係校服我就會入

做下任豚先

帶出黎一齊玩

玩液體的
都係出黎玩好D

一齊射

入左幾錢?

咁應該係定價黎~大埔都係

係AEON訂咗SPLATOON套裝機, 等緊佢叫我拎機

288$ 抵！！藪貓朋友！

好小可咁平

所以訂了！

又轉手幾百 佐哥哥

蟹周入返幾隻整沉佢啦啦

賓周大帝

是日

訂咁多野放牙？
隻動物朋友呢

自己玩

WF前好多癲線佬

you,福周,教父

牙勇拎得牙查了

慢幾多日

仲未開盒玩

好掂
點整架

手x2

同隻deadpool一樣幾型,換左甲

買買買囉

嗚嗚，10月到12月都係地獄月份！

下週開訂

Pass

同悠一樣要件衫都正

有冇人知香港邊度有sp-089 柯南嗰隻真犯人
精品同孤仔好似唔多覺有

型仔！
聽聞隻驚好好玩

比d癲佬掃曬 一個買十幾隻

得返上網買？

聽聞奇趣有 等其他知既巴再答你
毒撚唔出街

係

6月去左旅行冇去撲

唔訂，抵啦

抵價 好平 我都小小後悔了

[img]
2b
但好似好樣哀

灰模係咁

好玩啊 買未
利申 打手

P5?

2B

Push

Push u

正呀喂

福周醉愛

唔郁得

開黎睇下

嘩好正

聽日落奇趣睇吓隻全龍咩價先
懶得出MK

有冇巴絲黎緊係孤注訂野？我訂錯左個普通版比左$200訂，問左可以改單，有有巴絲可以好心收左我張單

起碼講邊隻呀
最多咪係fb賣單
蝕少少

呢隻黎，應該難D有人同我要

想訂左入防潮箱

大閘蟹

一扭訂左，有現353

冇留意有呢隻訂添 聽日狗衝去睇

Ops...咁又真係難d 要搵女性毒毒先幫到你

幾靚

Long time no c man

而套基到呢 睇咗半集頂唔順
腐女先幫倒你啦

U 又change name
tmr 拎無名

無名聽日就會痴立立

仲有10日就到期票大會

召喚定搬圖工人

哈哈

依死左去邊度

溺死左

spiderman homecoming

孤注果邊話可以轉訂其他野！所以先問有冇巴絲打有野想訂野，幫我收左張單

可以轉訂 ？
咁即係搞掂啦 唔洗蝕錢

笑了

果日訂埋日向 冇野訂啦

慘慘豬
( ´•̥̥̥ω•̥̥̥` )

孤有冇開訂特典版先？直接轉訂特典唔得咩？

就係冇開 要搵另一間

抽唔中saber 食過靚拉麵先

Rich pal

課

食拉面rich

日日食

米帝唔係浪得虛名

米帝盛名之下無虛士

Fate switch版個盒 條拉鍊金色 幾靚

幾靚
但好似女人d銀包仔

game 400
特典版 659
個特典值259

我主要原因都係為咗個套

未世再版都要498

Strong hold

入番幾隻6花先

好在訂左

素體又真係幾好扭

毒

嗚呀

落街買塊布車仲易

用紙辦整個模先
仲有無提議

提議你唔好搞咁多

Ok

你整緊祼體圍裙？

自製點解唔用SHF素體
又平啲又好

諗住換頭方便d 點知頭先發現換唔到落去

交收左瑪修

有少少上色出界 揾模型天拿水抹掂唔掂

未試過
邊到出界？

臉紅果塊臉，嘴角白色位出界， 似被口爆

哦 哩d應該得
我之前有隻agp都係咁 比左個fd幫我抹

口爆幾好，自己再爆小小上去

自己爆唔止個咀咀了

真係cls

大交合正契弟

咩大交合

天文台呀
第一日上登？

恥笑開始

新會然

新會然福周

咁放落波了，去噴油

Rich
電腦神神地睇唔到動畫

冇人！

all現充

奴隸返緊工

補緊而套 好多蘿莉 正

便當味濃都唔想睇

蘿莉控係人渣係垃圾
見一個拉一個

好撚胃痛

hi 上進養saber

上進養saber

琴日睇堅re cxxxxx好多口水

明明無買野 今個月好似無乜錢剩

舊Post 留名

小屁屁

Figma 係咪應該花d 心思落條底底度 次次都白色

有d唔係白色架
不過的確係舊底褲好似用心d 物語個d有花紋

大花筒

秋山澪係咪白藍呢

咁經典
一定係啦（掛）

好後悔

記得有個條底底有隻熊貓係度

是日

成朝都無人

宮滕芳佳幾錢

98蚊
仲有隻渣刀單眼女

戰埸原好似有文具

好睇啊

女主角好pure好 true

有d料到

係飯碗啊上進養saber

今次有馬正過無馬

係咪要換下半身先騎到

好似成個身換

未研究
我就咁將個join位90度轉
雙腳兩側向外咋

不過隻馬可動位幾多
韁繩又係軟條黎

眼訓，各位早

垃圾

唔錯唔錯 試下比第兩隻騎

其他土人都用倒就正

早呀

師兄
你d女平時比人騎得多想騎返其他野？

騎佢老闆

黑人saber 寄福周

呀等緊山口磁力王開訂

清你做乜咁想騎福周
有一腿

下次帶埋我去日本

山口式不了

山口式可動性正

哇

我都好想去

走數展一個

唔知咩來

注文囉

有錢可以買多幾隻馬仔
不過林克係靠衫尾頂住
放其他土人可能要落寶貼先穩

btw 隻馬真心好撚正

琴日訂左土人小智
呢隻可以收埋了

出埋火箭兵同小剛小霞
咁精靈膠土人就完line
(對我黎講)

隻比卡超

FF巴可唔可以幫手代購

我覺得隻老噴仲正

好鬼大個頭

小霞🤤

兩隻都唔中
幾時到青葉再販🤤

買d咩先

打包架妹一個

執我二攤啦

我埋單

超像可動隻傑洛，JOJO第七部男二，WF限定

賣野

配件流系列~
Figma 075 河村 優 制服ver. (全新品) +
Figma 078 神樂亞矢 制服ver. (開過新淨) +
Figma 080 秋山望美 制服ver. (全新品) +
Figma 086 志津野泉 制服ver. (全新品) +
Figma 093 深雪真奈 制服ver. (全新品)
一套5隻不散賣 $1100

Figma 316 究極超人 R・田中一郎 (全新普通版) $400

Crab crab 🦀

不過上面個5隻d 配件真係唔錯 有爸爸戴

以後米帝有訂嘅貨，我都唔會訂
現貨實平過訂價

騎到

但我唔小心訂左sm條女

我老婆

Buy trash, pal

倒影好型

Wow
影d j圖睇睇

唔錯喎 會唔會因為隻馬仔炒起

可以既，但我應該行完自己想搵果d野先過到去買

比左錢都要考慮下啦
自己飛去買啦

垃圾到香港都冇哂

figfix死貨味咁濃

冇人訂既

我都想佢死貨味濃
咁就可以平D入手

Figfix一定要訂特
唔特冇意思

就因為figfix死貨味咁濃
唔係有人訂都唔入貨

我都有隻 figfix 天律風$220

都係面就人地比
錢就你自己丟

你地做咩 圍攻佢

圍埋你!

圍隻fix姐，你唔好挑撥離間

福周搞搞陣！

正

邊個唔圍邊個就係鬼！

貼錯

清你真識食🤤 llc

等緊海味bbg

等佢出黏土人

感激

受埋我玩可以嗎

team 打救福周

team 撐福周

仲有裙底蜈蚣

睇左BBQ ,心諗乜事

仲打咁多丁 眼朦啦

快圍！

圍!

冇打丁幾個星期了

燒海鮮

撐figfix!

上面d人rich

用啡盒圍得唔得

入面好多衣魚

rich

巴打留tg傾傾？

有eriei啦

等緊月份日版

figma 裙底蜈蚣幾錢

我想佢出figma多啲

呢套咩黎?

末日時有做緊咩 得閒嗎 快撚d黎幫手

好眼訓

渣嘅

聽日啦

家下先見到美希個盒係印million live既logo
出新野有望

仲有咩正女未出

大把你鐘意既loli

變態

報驚
實捉倒你

出曬CG果班先ok?

哩到d人好毒

行左幾個鐘秋葉原一隻caster都見唔到

amiami 個d大鋪行曬都無呀？

唔係講笑真係無，已經專登留意figma

唔洗睇，我一月叫個FD幫我搵過，所有大鋪都無，M記Jungle都係長期無，你想搵就可能要去格仔鋪碰吓運氣
不過喺FB GP徵可能仲易

中野m記有9000yen
香港買仲平

平左8000

是日
即開即屌

最底個盒 頭先同事都收左貨

咪貼bandai啦搞搞陣

忍手唔買和服焰

Henhenchan又搞事

忍打飛機，但和服焰就唔好忍

隻色唔太靚 買唔落

梅巴你都中意騎士高達 ?

講到好似你會買咁

蟹周鬼識sd咩

咁熟既個名, 佢前身係咩

我個年代係 武者⭕️傳

FB交易區見到 好癡線

D癲佬要幾套看家Tim

其他機甲神幾時先有新公布

快手

緊火既人係咁, 真心中意既野,
點會捨得唔即開黎玩
你話係咪先

擺擺擺, 擺到自己都唔記得買左

咁買黎做乜撚

真愛一定開黎玩！

開哂洛克人同金閃閃？

不要再說了 仲有好多盒蟹貨未開又賣唔出

係要講

隊形

切

貼圖救周

訓覺啦

金閃閃

金閃閃的洛克人

返夜啊

下個月拎左假瘋狂開晒堆玩具玩

蟹王周幾時開金閃閃玩

落雨準備 落雨準備

天黑曬

唔知點解，今次WF完全無想去排GSC嘅感覺....

Holiday. just wake up

Me working la

又改名

今次得隻傻巴靚🤤
黏土人果邊出曬一堆2.0
冇乜誠意

Diu

係 得隻FIGMA吸引

盾子再版

買多箱先

buy 10boxes

source or police?

Hold貨賣$800果D

咩咩小佐和咩師

咩周大帝

但一月先有 如果有人放500幾 真係早玩早享受

一月爽yy，自己果隻都未開

訂多3隻先

訂返幾櫃先

蟹周訂三隻pls

Pish

可唔可以再販綠谷
順手出爆豪或者allmight

藪貓how much

咁快再版

面具樣個嘴唔知咩事

但唔戴又幾還原好撚型

但隻lemon好正🤤

上次答左你囉
你話咁貴不了

可能係最靚仔既Figma 男角

動物朋友5000yen
雞佐上次係問時津風

頂呀 唔幫我

無面見人了

7到呢 唔敢睇

係咪周帝開船

帝王要開船的嗎

7.7 福周

Pass去7船訂288$算了

7船收半訂
不了

100$ 渣

羅亞方周
上d上船 brother and sister

I love 賊船

成隻方舟都係蟹

人類最後既希望
快！

🤤 好肚餓

剛剛食左條豬肉條好撚正

呀勇咁快到
Btw 肥手仔

精品呀盲人

你就肥！死肥蟹

掛住睇你隻肥手仔
買左了？

窮，下個月先

你地真係好基友

乜9黎 豬肉乾d fd?

無人係到嘛

大帝做咩事又轉名

新人留名

等再販才是王道
讚美主 感謝黨

渣架 搵埋搵埋咁多都唔訂

幾時到c狐再販

不了 再販大家都係唔訂

岩呀，班仆街唔訂野

wf貨唔好咁準時

wf貨已ship了
巴打可以完左動漫節後交收

英雄所見略同

Tag9條仆街啦

哇毒撚到呀

抽唔倒嘅ssr

哇黑撚到

灣仔驚小佐和

今日行左轉中野

死圖

有圖
有無睇中買到野

下又見到我？

見到你去交件

真犯人都要六千
仲諗住去搵吓有無三千尾四千頭

stalker.......

有見到4千尾，但唔記得邊到

冇套？

你把劍要套的嗎

等緊寄到黎

第二間度買左隻加賀 過兩日會行秋葉原

已訂
大家以後唔好得罪我了

報左警了，藏有攻擊性武器

真犯人

未到我手 嘻

抵啦唔訂

唔緊要隻野平過你課個數
萬8yen

已訂黏土人三葉bb同瀧瀧
今次記得訂啦

Figma又唔出

Hot hot weather
福周今日入動漫嗎

出貨個陣唔知會唔會插水

不了 毒撚先唔去
有野要？有fd入

愛勝於一切

Me收工去，偽毒

無野睇既

欣賞你!

想訂連特典
街貨未必有特典嘛

特典有都係天價
btw而兩隻土人冇乜配件玩，表情又麻麻
零誠意

Arm ar
btw巴打新入坑? 見你好似想後追好多野

射到J都斷

rich
屋又大又唔洗返工

係啊
新入玩具坑
Figma shf 土人 robot魂
總之有自己鍾意既人物都想入

唔好追咁快 一年後會後悔
利申過來人

塞個杯入去

一年後會點

好得意

Me腦婆

amiami訂左既朝戶末世到手
不過對佢既可動性好失望
要換裙 條裙都幾易甩 對腳好難擺pose 做唔到單膝跪

係邊搵番黎

figma 狗哥

figma blog

條裙會甩架咩

圖一係figma就正

下 唔到呀 要斯卡哈

不得了

唔怕你

我去搵人整psobb 把 罪切野太刀 片死你

雞雞陳咪搞事

角川有泳裝saber show

原來係本體

即係點
真人定咩

Figma呀
7頭

FSN8個都未出齊,幾時到老太婆

師匠,黑白貞,酒吞,源賴光,尼祿2.0...條隊長到

出蝶野
可以比佢瘋狂打面
不過好驚實物

睇黎聖劍到手後...第一個..

路人惠土人開埸唔夠30min冇曬

醒醒 你條隊有幾隻都無可能

福帝 : object ID , <福蟹聖劍 - Excalibur> generate

寶具ex+++++++++++
超勁x1000000000000

我去買埋卡邦把劍先

e-

垃圾

勁串x10000000

李小狼！李小狼！大叫shout

好黑

雞佐，剛剛上完ym觀摩你既作品

入動漫睇我作品啦

右邊正

貼出黎啦

右係1
左係2

點解要聽你講

分手

阿福出土人

矮豆華係咪-1？

如果我哩隻方chow就 -3
2046先起錨

扯了

有人要請食飯

槍兵打孖上 加隻貞德！

千值出

千值都加入戰線咁癲

エックス〜〜〜〜〜〜カリバー！！！！

Shut up and take my money

嘩屌老味
射到一地都係

前面兩隻都係千值 ？

阿蘭巴打呢隻你開唔開船?

希望同figma差唔多價啦

盲

D關節好麻麻

Figma唔出頂住檔先

好痴線...撳住黎搶

你要一星期打足8日工了

做你隻狗就得啦

快點搶我

要幾多，自己攞

傾好左都唔奇

唔該出多d ，搶多d

又無櫻………
點解女主之一都咁慘

出完動畫就有
宜加未出無識佢lor~

4吋系列？

隻槍王pvc

仲有一個位，但細佬已full

霸氣到

啲關節真係好柒

估唔到會出佢就真

隻腳個joint 好似做手術咁。。。不了

其實係冇錢

應該隻JACK係四吋，睇落凛G都似1/12

lancer

邊個唔買邊個就係鬼！

兩隻都係4inchnel
再9見

出左先算啦，得灰模！
貞德，李小狼就買

Agger

最大驚喜係幸運E姐,其他預左

買左先算，唔覺得figma會出

原來4吋係洛克人條LINE
咁等死都得
JACK細細粒都可以一試，凛G就不了

Fate拎黎集郵

冇啦冇啦
銀包又冇啦

隻rin唔知係咪斷左好多年既riobone

渣架

你有蟹貨賣我冇

大波貞德

感謝搬運工人

Shut up and take my kidney

不了你個腎虧既

哩個系列好撚貴同大隻

笨大野，不了

但質素好得

關節好似麻麻
手個joint拆多一兩次就有白色既痕

唔岩比例傻啦福周

乜9

躺著也中槍

特登串佢

神呀又中5星 唔同你計了

要多謝我

好似係

蟹周請食飯啦喂

睇下日本網折左幾錢先
如果多會開船

i醬

Why ar 你話唔出請我地架
出左唔洗你請啦

無平野了

好吸引

今日我提左ivy姐

阻人搵食
罪大惡極

我們中出了叛徒！

我又唔訂，嘻嘻

我個十櫃未訂呀

我個首期mola

出左係你請

有無巴打都入左呢隻 想請教下點擺pose
Btw把槍痴膠水痴到傻 啲掛件都要痴實先唔會甩 根本無得換件

光纖槍
買多幾支算啦

今日係FGO Fest
明天先係WF

屌牙，咁訂左336果啲點

跟訂單,好似係

如果話背心設計會阻位係寫實既話,咁就搵現實例子

而家先由東京出發，7點先到幕張，慢心

到底figma新野有FGO仲有咩野呢?

巴打始電

第二班車姐，好少人
人龍仲係hall 1

hall 1 中間?

而家人龍到邊

4 ，5到

哇屌早晨呀

到著

Hall7, 8

魔法少女伊莉雅，動物朋友，鋼鍊figma？

韓國之星2 online 燒雞土人？（都差唔多時間要搾乾商品價值出3）

figma Warspite（ウォースパイト）

『Fate/EXTELLA』
figma ネロ・クラウディウス

『重兵装型女子高生』
figma 壱

『MAX FACTORY × Tony』
figma Project PANDORA

『ARMS NOTE』
figma バイオニック・ジョシコウセイ

『DEAD OR ALIVE』
figma 霞

『ゲームセンターあらし』
figma 石野あらし

隻熊真係出

見到夕立時雨真係丁死人

尼祿要買夠一箱

林明美

figma
『ニンジャスレイヤー フロム アニメイシヨン/ヤモト·コキ』

尼祿呀

天花板都射穿左

尼6
李小狼
黑騎士

Doa霞
少女革命

有楓姐wor不過制作決定
慢慢等啦你地

之後實 Marie rose

死line都唔會出lisa

少女革命出
感到驚訝

起碼有計劃先

warspite出到既話一定仲貴過iowa
除咗尼祿真係無乜新野中，bloodborne 獵人又無咗影

有呀，不過冇影到相姐

WF 係咪要迫死我呀
我冇咁多錢呀

似假圖

都叫有D 希望
我等左好耐啦

魔法騎師鳳凰寺風，灰模出現
3條女齊章

我都諗緊,似上次張假圖
出d野太雜

唔洗諗
上次中完伏今次仲中咩

我要楓姐, 文香, 雙葉杏呀

潮

杏咪有囉

年年都咁講架啦

今次咁撚多新野架 不過好多都唔識
隻英國艦娘 真係要1000蚊了 睇黎要棄

2.0

Warspite 正呀

冇楓姐

買特
未驚過

哩隻咁輕裝

想要2.0

Bad, not good

DIU?
I DIU

No diu

No give chance gsc after 朝戶未世

呢區全部都是我既

I WILL DO IT FOREVER

老餅

完美自相矛盾

不過隻未世係tomytec
圖個6隻係max fac

Gsc只係seller

I diu your portion

等e d原創囉(好似係)

只買李小狼&貞德（彩模）

I DIU IT AGAIN

會唔會呀

係咪有人會中槍

fate真係買撚死人

斯卡哈都唔買 垃圾！

努力工作啦 牙東

識唔識咩叫彩模呀 有2個文盲

雞佐（公廁）
灰模都要買啦

我都想講
明明你話買灰模條女

有排都未出啦

走數展，有彩模先當確認law

到底張圖真定假

FROM:@Netoxique

我都係咁諗
起碼有demo先講

呢位弟兄心水清

e隻15年見，家下先有彩模

淨中尼6 ， 最多加dead or 奶霞
慳晒好多錢

假呀

那我就殺了這個幻想

都係嗰句,到左開訂先信

figma關二哥

這些機會

條丁好細

最後係

文香出

定價八千yen 走唔甩

Figfix 花陽已中

是日

Sao放500先

頂爛市

有冇人知菇到左Lily 未。。冇收到電話
見騾仔都到左

聽講聽日
禮拜日唔送貨,多數

娜汀婭

哩到咁多人去wf個個都買到限定野

未，我都冇call

咸濕可動

有無人睇過

396$啦尋日，訂左果d就唔加了

第一眼以為係魔童

點解會咁平

我已經訂左一箱

開錯價

之前楓姐出figma果張假的嗎?

樓上講過假

假圖！

星期一攰到西

次次星期日都失眠
扮工算了

去到11 月先有呀

有d 想買大波土人

經理出差，唔洗做呢個星期

仲要軟BALL 岩曬你D咸濕佬

又出 都唔愛國愛港

[iMoM] 岩岩認真睇返d圖
發覺warspite 坐姿應該係換左對冇關節腳

死咸濕

渣架
所以實好貴x1000000

唔中，高興

🙅🏻

拿拿林開李小狼訂啦

悶
幾時先星期5

係-.-聽日要過會展拎番隻高達

又可以磨你屁屁了a.a

-.-走開啦

腐到hihi

悶會令人變gay

cutmr

隻揪！

🤤等歌莉土人BBG開訂

悶到嘔 may i whsapp u

Me是真毒

睇得出

不了

福帝都拒絕
信唔信佢G你全家

你大我牙

泳裝saber 熊貓開左
未訂既蛋散識做啦

thx for sharing

推到出figma

淫婦！賤格！

點解成日有人貼笨大野又唔加密
係咪特登落雞佐面

Block左啦，睇唔到

你地都係shf post 既弟兄喎

好撚正 figma應該無機

訂定買現 好似跌左價

pvc都可以軟胸就好

哩個easy la 等下就有

推

398 但鴨仔膠 仲有得跌

唔知暴龍膠嗰隻 係咪都係鴨仔膠

仍然好熱

據聞今日會落雨

落完都熱

好懶唔再影，琴日既是日

仲未拎3靈

RICH AR

岩曬我

等緊交收

特典版

係咪我？
未收到件

慢慢
有就tg我

Wa Diu 正

邊度仲有得買figma archetype next:she gray color ver.
小弟之前去日本旅行都唔見有

利申 新手 想買黎畫畫

終於得閒去訂盾子

畫畫就買素描果啲木人偶啦，點解買FIGMA
真係買都買SHF素體，比例好啲，好扭過FIGMA

抵啦

你冇睇福帝個開箱片咩

有人睇嫁咩?

唔睇咪蠢左囉

有人睇架咩x2

醒過福周

睇完你都訂左

睇完福帝開箱片以身試伏後果斷唔訂

I love 希魔 下次寄親筆簽名比你

Shf 黑色個隻啦 精品好似$128隻

掉落垃圾桶

蟹殼上的親簽

唔該曬

Ok 獨一無二唷

你去之前上y拍及一及 其他鋪仲有無
廢時食白果

Figma隻女素體係日本見到炒起左

唔該曬 巴打

幫到你就好

多神人自改

舊素體？

好似係新，見過幾次6千幾

下
早知唔平放比周仔

仲未開小狼訂，屌

🤤 小狼好男仔
利申唔買

彩模都唔出了

開價姐
無人接架 雞佐隻瑪修都開到1000啦

有冇要訂amazon/樂天
可以做到7.0-7.1算+24蚊磅（b&s運)🤔
Tg:sadsad6863

搵食行撚開啦
Bns邊個唔識用

7算wor 你用卡都7.14+1.95%海外

唔會既

仲有畢幫獵人仲未開

仲達蘇衫

🤤你入錯地方啦清
🤤而樹啲絲打好精明的，特別係叫你行撚開果位

淨係今期ＷＦ中土人🤤

精明都整唔到7算啦 運費到付都得

企開d啦

勁 但唔想買nod32

好悶啊

洗鬼代購咩，我次次都飛去日本大量入貨，走啦呢度冇客比你做，出街搵下傻仔算啦

請善用起底功能

Block左了

福周冇whatsapp你咩

我wtsapp全部女黎

福帝買蟹貨佢自己識買洗whatsapp你咩

橙！又被人抽水

係曲到圓

笑左
nod32立即購買

我放比你啦$400 全新

買軟件版頂住先

唔抵買

7月d野都仲未開過
Btw 買到泳衣saber 快貨 等睇片 希魔寶寶

Lily都未拎，ivy姐今日先call me

你就好成日同女講電話
Btw 好撚曬 加埋我入去你地個老屎忽群

山口隻MH麒麟女中獵人係日本見左街幾日，但今日出mk仲未見

見過有一間post過出黎
但唔記得邊間了

留名睇福9走數

走就一定架啦

攞埋隻LILY，我下一張FIGMA單已經係12月格斯同RED
呢幾個月跳去EXAID先

冇啦冇啦
隻泳衣saber白曬啦

9月是拉姆雷姆

拉母雷母都無

8月無名 火紋
10月lily
12月 Red
之後就等WF貨開訂

福周狀態

係wor有無名

蟹係禁樣嘅咩

8月無名
9月拉姆雷姆

10月lily諗緊追唔追訂好

我是黑色的

黑西

訂左👍🏻

無愛等跌價

好野唔洗蟹

即刻識做

拿拿聲啦！到時炒啦

有性趣

要等到九月先有新野玩

休息

買男人，基

楓姐正呀

This
is

唔識串！

勁！

咩黎架

39頁推推推

好！

🤤正

推
呢把野正呀

昨日

咁就1000蚊了

真有米

笑鳩我呢d玩慢貨既窮人

買買買啦

大帝抽左福袋未

未 懶得去買CARD

渣

下下星期去日本，唔知日本買figma 貴唔貴？ 諗住入千歌同梨子

一場去到點都買啦 醒粒膠過你，有日本空氣

好野準備開新post

多撚謝

我25去

Rich

聽live牙

更 Rich

款款唔同架嘛 amiami m記個d差唔多係日本市價架啦

又聽 又飛
咁至係人生牙

唔買都有好多限定好多5星了 扎扎緊

歐

星期六飛大阪
淨係碌完M記JUNGLE，條LIST都差唔多三萬YEN，仲未計啲新現貨

1001